Eason呢個live既k歌之王真係好正

係屌你老母啲觀眾嘈撚住曬
屌你情歌跟撚住唱又拍曬手做乜撚野

想搵下有冇啲live係冇觀眾嘈撚住曬

Bosco唱個個live 全場鴉雀無聲